屌。都唔明，得個3千零個投訴港台，港台怕乜鳩？

明明有6,997,000人認同節目，都唔知港台撒回頭條新聞做乜。

支持頭條復活
3000少數

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

自推11

自推12

自推13

自推14

自推15

自推16

自推17

自推18

自推19

應該係政府cut budget

似比警察死亡要脅

求幫推

TVB仲多投訢啦

推1